下次遇狗跌槍應該點做

點處理比較好 比佢執返可能射死人

大大力撞開佢

隻手廢左就拎唔到槍

收埋支炮

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

殺

馬騮搶球

踢走佢
逐粒彈退落坑渠

或者直接將支槍dup落坑渠

全港路邊都有水渠

踢走 踢落坑渠

掃把腳傳波咁傳 傳傳下掃埋落渠

我立即都係諗到呢點
埋身立即打斷佢隻閪手先
咁佢就連拎槍出黎既力都無
班狗都屈斷過我地手足唔少次啦
相信個方法大家都識 唔再教喇

會唔會踢踢下走火

幫佢隻手裝修

99%唔會
你見D槍比D弱智狗用都唔會走火就知

會, 唔幫手踢果件會中彈

踢走 收埋就夠

掉落海/河

搶左佢 收藏

死人係唔識開槍架

唔建議用手掂

逐粒彈DUM唔同既坑渠
枝鎗識拆既拆散佢等佢散落係唔同地方

對返狗既左胸開返槍先

無知一問
用火燒會點

攞支槍指返佢叫佢講哂班狗做嘅壞事

知唔知過去四個月嘅問題係咩呀？手足發完夢無路撤退呀！

執到既
唔想用就飛佢落海
想用既埋佢身射完再飛支野落海

踢走，神獸，之後自由發揮

Dump落渠嘅過程同結果一定要有記者影到
唔好俾任何人懷疑有人攞走咗支鎗

唔好咁傻踢走佢啦
第1.走火
第2.踢走左,狗搵唔返,又係屈我地搶玩具
第3.咁好彩搵返,謝SIR係咪要讚你地唔拎走把玩具咁乖仔?
既然都係啦,點解唔自己收埋佢呢?

踢到有咁遠得咁遠

唔好用手

所有人向前衝啦
冇槍嘅狗 即刻跌落廢老藍絲level

彈藥殉爆

收到

跑走,有咁遠跑咁遠,再慢慢打算

1. 要睇佢unlock未?
2. 話9知佢 就係要佢搵唔番
- 呢世唔洗升 (好似係)
- 以後30000隻狗都要驚人有槍 杯弓蛇影
3. 有2.就唔會有3. 自己收埋無so make sure佢搵唔到就夠

點解唔係射佢老母

一定係直接世界盃 球王上身瘋狂傳波，對家仲驚過你 其他少林足球上身 金鋼腿鐵頭功

踢走佢 佢搵唔到記有排煩

無鏡頭個時 千奇唔好收埋佢永遠唔拎出黎

一日搵唔返
一日啲狗都著避彈衣
人心惶惶

執+口爆+run

踢向人堆 等佢黎執再鶳

GTA

分析下
如果示威者拎到玩具(收埋唔用都得)
你覺得警察會:
1:減少便衣帶玩具機會?
2:全警帶玩具緝兇?

踢支槍落坑渠

樓下隻狗死咗就唔會吠。

如果有支槍唔見左 就好大件事
全警惡慌
可能日日著住件避彈衣先敢出黎

幫推

1. 就一定唔會
2. 唔見多幾把玩具 就會全城狗拎機槍?
重點就係唔洗收埋 make sure佢唔會搵到就得
話知佢拎RPG出街

理性分析
第一件事系睇下周圍仲有無狗先
確認冇狗後
第二件事系打到佢呀媽都吾認得
最後先搞把槍
因為話曬啲狗都有訓練過點咬人
所以教訓完隻狗
先再搞把槍

點解你唔諗下
如果拎到玩具,就係20蚊贏2500萬既概念同機會
你單純踢走左
警察好傷心,但係示威者仍然係0

邊隻手開槍斷邊隻

大腳踢到老蓮咁遠, 佢跌槍失槍仲大碌

咁要去外國上堂學下點玩玩具先得
如果唔係BB彈有限 every one counts
你出得果下唔中就比狗掃射了

帶手套拎走佢收埋係荒山野嶺
必要時搵返出黎

自己用？

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野建議先警告
唔聽就當係鬼獅鳥左佢

你意見好充實
我係你嘅話,我都係踢落海就算

收埋佢

緊係收埋佢啦。
我地同佢地嘅差別係差支炮渣嘛。

狗黎咩，恐怖分子黎

On9 咁撚care枝槍做乜
最緊要係隻狗冇槍呀 隻狗冇槍呀
再講多次 你目標係隻狗 唔係枝槍呀

瞄頭

其他打狗救人打狗唔係重點
試下搞佢支槍
佢一定緊張支槍多過個犯

對救人應該好有效

當波咁踢
猜下猜下入左咖哩缸冇得怨人

有手套咪得

好多手足安全意識不足
冇帶手套

用腳踢開支槍？

馬嬲搶球

隻狗心態上已經想開槍殺人
手足們已經好仁慈

掉落屎坑，睇佢點執